[MIRACLE] OH MY GIRL討論區 (21) 神曲第五季節回歸了

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

9月10日推出第六張迷你專輯《Remember Me》，主打曲為《불꽃놀이》。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

第一張正規專輯《The Fifth Season》

發行日期：2019年5月8日

01. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
02. 소나기
03. 미제 (Case No.L5VE)
04. Tic Toc
05. 유성 (Gravity)
06. Crime Scene
07. 심해 (마음이라는 바다)
08. Vogue
09. Checkmate
10. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

第二輪(前兩條放送播, 第三條音源版)

沙沙

Binnie

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

個人D相要換了
岩岩開開下post先醒起

lm

漏左mv要加我先唔開

雷陣雨(Shower)
(1080p)

第五個季節(SSFWL)

全體側拍
(2160p)

個人直拍

孝定
(1080p)

Mimi
(1080p)

YooA
(1080p)

勝熙
(1080p)

祉呼
(1080p)

Binnie
(1080p)

Arin
(1080p)

Bin Radio V

睇完mcountdown覺得有啲似closer feel

週偶arin 果part笑死
真係好得意

My 沙沙

Oh my girl = arin & 佢既6個老母

港孩與6個港媽

miss 左

Spotify 終於上左架
可以狂聽

條裙真係好靚ㅠ ㅠ

定定比人秒殺 即刻諗返起arin摸定定頭果張gif 當寵物咁撚

今日套衫配埋個stage 睇完好激動
好想即刻見佢地

MBC 一週偶像

好想見

Day 2 Melon #25封盤

大發！！（雖然唔知算唔算好）
這次的歌耐聽，有華麗嘅感覺

頭30個MV有300萬view
我覺得佢地好叻女呀

*頭30個鐘

[影音] 190508 OH MY GIRL [第五個季節] SHOWCASE
好多FANCAM整理

今日RADIO 無字

Oh My Girl - The Fifth Season
190510 01:00 KST
*last update before charts freeze

#1 Bugs (=) 🦌
#1 Naver (=) 🦌
#9 Genie (+3)
#9 Soribada
#25 Flo (+2) 🦌
#25 MelOn (=)
#49 Mnet (-2)

"呀~ 乂園呀~~~~~~~~~~"

[INFO] When asked what they would do if they achieve No. 1 on a music broadcast or on the music charts,

Jiho replied , "if we get No. 1, we’ll wear the scary ballerina outfits we mentioned before and do a performance.” She made the others laugh when she said, “It will be the full outfits. We’ll even do the hair."

source : soompi

LET'S GET THEM NO.1 SO WE COULD SEE THEM IN BALLERINA OUTFITS💕 THAT MUST BE LOOKED GREAT AND AESTHETIC♥

#OHMYGIRL #OMG #오마이걸

一位go go go

彬總

binnie 呀

Photo Time
Jiho

路人入黎留名 one step two step開始鍾意omg
今次首主打堅高質

今次首歌好好聽！！！BANA嚟支持師妹團
Binnie好靚女啊

第三😮

嘩

因為人地出左好耐，佢淨係計呢24小時，即係OMG嘅第一日人地1日30m

不過都算勁gala

mcountdown prevote

登入唔到

掛住同老細講經唔記得左貼音銀直播link

今日套衫

陣雨

SSFWL

今日主打套衫都勁靚我覺得仲正左

終於投到

LOVE FOR REAL

可以early vote了

宜家雙頻道過500萬，唔知聽日有無機上多次榜呢

keep streaming

[情報] OH MY GIRL 第五個季節音源每小時排名(仲有專輯銷量 MV點閱)

專輯好靚終於有omg posters雖然唔會貼出黎，a版睇封面以為係畫冊

仙女呀

早晨 返工搭車又loop SSFWL

預錄Polar?

最愛既造型

5月8sc 2粒鐘cam

Selfie Mimi x2 Angel Mimi Hyojung Concept Hyojung Arin

咁多Jiho又有YooA

三個人各兩張
諗緊仲貨唔貨
但係佢兩版都係同樣嘅photo book

全體 full fancam

睇左3日 暫時覺得music bank最好睇

唔夠迷妹黎

盡力啦，起碼比佢地知道有Miracles支持緊佢地

arin full cam

gustav日常全體 full cam

睇咗3日 暫時覺得music bank啲應援最雞

有分別架咩

music bank坐位 氣氛冇咁好 少人嗌啲
比起mcd同音中應援細聲好多
仲要music bank生放唔放人入去 副主打應援=0

個靚靚白滑背脊仔

嘩 勁可愛

第二隻Binnie

沙沙

沙沙性感擔當

全體

定定
SSFWL
Remember Me
Secret Garden

YooA
SSFWL
Remember Me
Secret Garden

勝勝
Secret Garden

Binnie
SSFWL
Remember Me
Secret Garden

Jiho
SSFWL
Remember Me
Secret Garden

Arin
SSFWL
Remember Me
Secret Garden

第八

jihoho

Youtube view?

五月女團reputation排名

YouTube一千萬views lu

定定

MV 1000萬view

好快呀，發生咩事呀

98個鐘內1thek千萬

Remember me八個月都未過

一係就出正規有noise
一係就係今次隻歌岩得比較多人口味
都係好事

首歌真係好好聽

今次依首可以狂loop

愈聽愈著迷

睇完幾日音放d片，音中個cam差到咁嘅

我嚕要爆發啦

[影音] 190512 SBS 人氣歌謠

首周銷量：9231
lm等到睇SNS歌謠連BP BTS都過唔到

今日SBS個cam拍得幾好 影到SSFWL隻編舞好靚

但d個人part啱啱開始就zoom遠左

豬肉獎機會大唔大

大神們如果貨幾十隻抽卡
果幾十隻碟係咪都會收藏
諗緊間房有無咁多位..

依個銷量好過之前嗎

港孩用錯account

其實咩事，無用開Twitter，我見台仔都有人講

應該係用左官方acc去retweet其他fan accounts啲posts

唔記得log out

柒到唔敢睇

乂園小妹妹

粉紅色芭蕾舞衫

朋月火g女[url]網址[/url]

sor 唔少心hi到

勝熙vlive

見唔到嘅

再望下 我都見到 qq勝勝

勝勝

無端端出練習室

越聽越妹聽 越睇越好睇

睇到最尾 Jiho同孝定兩個seven head

依個版本好好

最尾魔性笑聲 好正

siasia練習室look好正

jiho撞頭(壞腦)事件加一

QQ蘋果頭

聽日投票？

性感沙沙

哇 同平時好唔同style

NU'EST唔上The Show
我係咪可以FF下或者有機會可能唔小心分到個豬肉獎

對手又係南優賢 上次CB又係撞到佢
上次又係THE SHOW一人拎一次

評定基準
音源40% + 實銷10% + YOUTUBE瀏覽量 20% + 專家評分 15% + 事前投票 5% + 實時投票 10%

睇落贏面應該都大既
音源同YOUTUBE佔左60% (OMG贏)
實銷同投票佔25% (南贏)

希望有機

集體牙痛，除左糖果扮嘢

Call車洞

好kai

超長腿OMG

YooA

Arin

Binnie

金mimi

叉園著返長裙啦

勝熙

亂髮個feel好sexy

雖然可能個個都已經有
不過如果OMG可以喺四大台拎到1位
每一個1位派5隻碟比有興趣既巴絲抽卡

我了

我了 yooa我女朋友

我沙沙

YOOA你地隨便唔好同我爭肥定就得

Easy啦 OMG世一

ching好有心

要返工未必睇到THE SHOW之貼定一堆直播LINK先

5點半
如果有份投票就5點9開始投到6點半

唔係五點零正分開始用個app投？

IM READY IM READY
希望有得投

咦 好似係 我睇左舊年教學 原來今年改早左播
5點The Show
投票5點05分開始投到6點正

貼多次，香港時間五點一開始

Start

點解可以咁靚

一位候補: The Boyz vs 南優鉉 vs Oh My Girl

投票

已投👍

我投咗喇，大家快D一齊投啦啦啦啦啦

我都投左

要課金先可以投票?

唔洗，有google acc 就可以
一個acc三票

係咪之前用過就無 上次remember me好似投過1次 我試下睇片刷星啦

我用四個acc投左12票

點登出登入,岩岩裝投左3票

平時刷定一堆先

手機clear data

OMG出左場未 岩岩先開live

集氣等你送夠廿隻

啱啱到 陣雨

睇緊

邊邊一開始眼仔碌碌

集氣

先拎1個豬肉獎

一位粗卡！！！！！

大發

一位啊
粗卡hea

粗卡，返屋企睇重播

jiho live fail

拎獎全程係咁大叫

拎豬肉獎都咁開心係好事黎 知足常樂

1位粗卡

豬肉獎都係獎
一位粗卡

如無意外應該係今次唯一一個一位
但都係一位

睇到佢地咁開心我都真係好開心

我愛 The Show

契女豬肉一位

好似高分過上2首？

唔好理咁多 慶祝左先

一位

拎到一個一位見到佢地嘈到連主持都講唔到野已經好滿足

豬肉獎都係獎丫
恭喜OMG一位

等三大

我既目標係派到20隻碟 OMG加油！

聽encore, 我可以大聲同人講，肥定同勝熙Chorus高音真係唔係墊出黎既

孝定想喪講野比mc趕收工閘住左

經典重溫
第一個一位喊到個傻婆咁，今日見到佢地係勁勁勁勁開心，好感動

雙主場不嬲有料

主唱

ssfwl 初一位粗卡

一齊喊

邊邊同沙沙live都幾穩 mimi啲rap反而上唔到

成個禮拜望mimi個樣都好似唔太舒服咁

我都係咁覺得

可能感冒未好
週偶都係出黎跳兩隻就去左抖

今日個妝簡直無得輸

今日全體電台

定勝呼 三人錄製電台

錄電台但係又今晚直播埋係咩玩法

0514 裴勝在的TEN錄製 0518播放

[圖片] 190509 M COUNTDOWN 現場照

沙沙呢段好正

11號FANSIGN 2個鐘

12號FANSIGN 1小時45分鐘

環保公司WM
MCD 兩首歌既衫
經過 三大音放後返到THE SHOW
又已經著返9號MCD果兩套衫

今次會唔會得4套輪住著 仲諗住可能會有6,7套

琴日套衫仲要星期六公演已經翻兜過
今次真點省家cb

sor 貼錯第二隊忙內

又9c

兩點可視電台

好想佢地上多d 綜藝

可視電台
或者電話用MBC mini app

今日Jiho好靚

日日都係架啦

今日最鐘意Jiho個樣 好靚呀!!!

mimi講兩句孝定真係喊出黎 sosad

孝定係一個感性既女人

mimi told hyojung that she is always taking care of the members but should take care of herself too so HYOJUNG burst into tears and said that she has no idea what she'd do without her members which made SEUNGHEE burst into tears

ar.. I love Hyojung

投票投票

今日點投？唔記得左

Show Champ Live

一位候補 - 朴孝信 & TWICE & N.Flying & NU'EST & OH MY GIRL

唔駛 Idol Champ App係事前投票黎

SMS?

今日果3票我啱啱先記得投

無實時投票 專心睇Show同睇OMG幫人拍手拎一位

有nuest就算吧啦

今日電台

到OMG

到啦

Jiho露腰

今日用返3日前既人氣歌謠套衫支持環保

環保concept cb

守護地球 WM有責

贏左nuest

哈又贏

show champion 係咪都係飛機盃

聽日繼續贏

爆冷

牙定喊

唔係4大台就係飛機盃架啦不過好似無The Show咁公廁

一位粗卡

好感動 今次有無得創回歸一位紀錄

衝啊 黎緊4日都一位

飛機杯都係杯 豬肉獎都係獎

但今日呢個老實講幾開心 琴日都預左7成勝算 今日呢個預得兩三成

拎完一位一齊課金支持未仲有最後7日可以申請

幾繼續爆冷

Jiho正正子

有TWICE 點贏

吓，我係咪眼花，有無人話我知我真係唔係眼花
係咪真係贏咗！！！！！

真係贏左???

次次都玩金申英

隱藏成員金申英

秘密花園果次SHOW CHAM有EXO TWICE 請夏，不過我覺得果次好彩隊隊都係尾水

比d信心 等待下奇蹟出現

牙定又喊

點解我會咁ON9 贏咗2個豬肉獎我都想喊
聽日可唔可以比一次機會我派碟呀！！！！！

你預有3成咁多架，我真係以為係0
真係Miracle

頒一位前企Center既Jiho gif

原來Arin都喊到痴左線

食住個勢上呀

今日電台
They were asked to say something to the member next to them
Mimi: Our Hyojung unnie, our leader unnie, even during tough times you're always bright & playful just to cheer us up but unnie should take care of your own health too–
Seunghee: Oh no she's cryinggg
Mimi: –share/reduce the amount of responsibilities you have & I hope you can "fighting"~
MC: She's really crying
Jiho: What do we dooo
Binnie: Why is it so sad that unnie is crying 😢
MC: She probably had to bear a lot of burden inside since it's the start of new promotions

MC: Can you still say something to Seunghee?
Hyojung: Seunghee is so good to us & is doing really well so I'm really thankful. I wouldn't know what to do if she wasn't our member, so thank youu I love you
Binnie: They're all crying 😂
MC: Why are they all crying suddenly?!?!

so precious

邊: jm9姐你地

OMG8hk

2:34 工作人員把咪給了N.CA, 因為昨天的一位也是站在binnie旁,被當成OMG一員了

又企埋一齊 身高又相似 連衫都似似地 唔怪得STAFF

唔好喊
不過條片突然間轉bgm 跳曬tone 完全無曬喊既感覺

其實佢不知幾大壓力，又怕成績唔好。

一直有住作為隊長既負擔感

仲要無時無刻笑笑口

平時睇住佢笑真係好舒服
又成日帶歡樂同活力比班𡃁妹
成班個氣氛咁好有時我都覺得係因為佢低低BB做成，成班都好似好輕鬆同開心咁

今日好開心 希望聽日仲開心

新飯留名，見到佢地兩W好開心

一定會開心到禮拜尾既

2019 K-pop Artist Festival 6/15

- 演出場地:首爾樂園特設舞臺
- 演出日期:2019. 06. 15
- 演出時間:18:00
- 演出長度:150分鐘

第一輪陣容
AB6IX、HOTSHOT、朴春、OH MY GIRL、(G)I-DLE、ONF

5月17日將追加公開最終陣容

Arin Chaeyeon

唔知幾時有show champion encore全首聽呢

歡迎新Miracle

我想睇Arin 喊 gor part

我希望聽日都睇到佢喊，我係咪好衰

三冠應該會全隊喊

哭吧哭吧 全部都給我哭

真係彩娟?

射箭節目果時一齊玩過 好似係

睇緊琴日電台

沙沙

聽晚9點 MBC 前輩燦多的星光閃耀的夜晚

應該係近排咁多電台之中最隨心最舒服既一個

今日五點投票？

Jihoho

Arin好癲
忙內呢個孿髮成熟左好多 仲有D似佢偶像秀智

好帥

好靚

今晚ARIN同HANI可以同台見面喇

但係佢係一週偶像玩理想理世界杯既時候...

其實我都無諗過會係秀智贏

第一round出局

HANTEO: Daily chart (190515)

#WekiMeki - Lock End Lol: 1,469 copies (3,054 total)
#BLACKPINK - Kill This Love: 974 copies (162,586 total)
#TWICE - Fancy You: 327 copies (168,930 total)
#OhMyGirl - The Fifth Season: 304 copies (10,694 total)
#IZONE - HEARTIZ: 114 copies (182,245)

你有無睇過佢平時d訪問之類架

佢咁迷秀智

大個女左又高，真係幾正

諗住現實既姐姐點都會行先下一輪都out左秀智啦

下 arin 不嬲迷suzy

牙定果到笑死

d衫好似番左10年前咁

windy day

沙沙影咁多張笑都唔笑

揀邊同呼果到肥定反應好正
不過如果ARIN唔揀勝熙，唔洗諗住番房瞓都似

高冷人設

今日奪衫太靚啦，參考tinkerbelll

其實主要係WM無錢買衫

我第一次見

可能係我錯覺，硬係覺得好似Windy day/Secret Garden其中一套打歌服，我記得當年又係話好似Tinker bell

我唔知啦，我入坑無耐

我都形住好似以前見過咁 但係又搵唔番邊件

拎一個一位就出一次Sketchbook

d片出得勁快

Arin可唔可以唔好太性感，我驚

都無野睇嘅無所謂啦

勝勝呀

黑白沙沙

5點 mcd live

陣雨Stage Mix

一位候補: NU'EST vs OH MY GIRL
投得票

好似最好都係改時區?
오마이걸
傳送至以下號碼：
+822336 唔得就試下+00822336
send一次就夠

票已投 準備好喊啦各位

好想睇佢地贏一次真一位

真

原來今日有吹雞叫人投票

投左啦

Nuest 72% vs OMG 28%

銷量又唔知輸幾多

好采唔係九一開

jiho尋日電台私服真係正正子

Binnie自拍好MK

又恰Arin

post妖精

好接近

清你幾樂觀下

咁樣都贏先夠爆冷

到啦 綠色OMG

件衫真係好虧

Jiho

如果選秀節目做呢啲行為應該會比人屌到仆街

笑死 遮住忙內Ending妖精

一位集氣

輸200

輸少少

唉

差少少

一定係因為Jiho派膠要懲罰下

輸咁少，慘

銷量放送輸太多

最後計哂輸50咋

呢個星期打歌係咪主要得nuest同南優係對手

4大台真係咁難拎

差咁少真係好唔抵

這麼近那麼遠幾時先有機會拎到

只係輸51分。。

無事無事，好好架喇，仲有3日，繼續同OMG加油打氣

心情真係好難平伏到
難得今次係有希望衝擊一位

3大最近既一次

呀！！！好可惜呀

聽日銷量銀行無啦

ptt台仔已經計緊話
sns計錯分 又食花生了

有興趣自己拉落底下 d comment睇

唔好ff咁多啦

咁又點 都唔會再頒返無左就由佢啦

其實本身睇MV view count +M2 view count我都FF過有機會
但無計實銷輸太多係事實，NU'EST一日幾千隻，上星期countdown11000分滿分1位，我地OMG一週加埋先得10000隻碟，輸某程度都預咗，只係差咁少覺得真係好可惜
睇住佢地進步好開心，雖然有排都上唔到一線天團，但我真係好希望佢地都可以上大台拎個一位，所以差少少差少少真係有D難過
BTW 永遠支持OMG 好過colouring book我就OK架喇
都係果句，仲有3日，仲有機會，Miracle同OMG都要加油！

粉紅字

永遠支持OMG

果隻係唯一一隻我有諗過係咪唔應該買既碟
當然最後都唔小心買咗

少咗5隻碟，仲有15隻碟既機會緊大家
OMG GOGOGO

如果真係因為計錯數無左個獎都真係好慘
mnet...

細公司無人權不嬲都知

師兄可視電台
應該就黎出黎
電腦用呢條link

電話裝MBC Mini App

勝熙一開就勁hyper

電台依家笑緊佢

有可視咩

呢條有

呢個笑位 有排笑

係咪音樂節目史上首次

神呀

派碟召喚

垃圾MNET 無得眼佢地咸

想睇佢地喊
Anyway第三個一位粗卡

還我喊包定

垃圾MNET

OMG 第一次回歸三冠 MCD初一位

還我 sketch book 52

就算事後補頒返個一位都無咗嗰一刻知道既激動……

不過而家改返俾佢地都係好事黎既…
終於都有個大台一位…
真係要講返句一位粗卡呀…

#SSFWL3rdWin #TheFifthSeason3rdWin

返宿舍補拍

岩岩半個鐘前係twitter見到呢條hashtag仲苦笑緊人地tag錯同埋以為無得再用呢條tag

三冠了

屌呀咁都得 第1個真冠咁樣過左勁無感

所以負責計分個個同我去罰企啦
數學考1都識計啦

唉... 呢個係一個有遺憾既一位...
無咗個一位encore 舞台...
不過失而復得咁樣第一次拎大台一位都算係幾特別同難忘既....

定定鍾意既歌 by 沙沙

下 補番一位？？？

好矛盾 好想親眼睇到佢地知道拎第1個真一位既反應 寧願mnet唔改 但如果唔改 佢地今次CB又會開唔到齋

大家都係想睇佢地喊姐

今日前輩電台 收工今晚就可以睇返

都叫還原返個真實分數出黎啦

點都好 錯就係錯 屬於自己嘅野就係要拎番
反而覺得Mnet應該下星期公開補番個獎比我地
雖然點都唔係第一下知 但都叫做相對較好嘅處理方法

一位！

希望會咁做啦 如果出個twitter修正左就算既話真係好過份

Yeah！！！！！
計錯分都係一位呀，無encore睇對我地黎講係可惜，但都係一位呀，係對OMG既一種肯定
我愛OMG
影相完畢，派彩作實

唉比mnet搞到第一個大台一位都變到飛機盃咁既feel

覺得比較大機會係MNET私底下搵OMG補拍返 之後播VCR
就好似有D咩獎 有D團有行程冇去現場但事先錄低感想咁

我覺得佢肯修正已經好好，我係咪太易滿足

Mnet真係世界級垃圾

都叫比到機會佢地講下野

仲要放喺M2/最少人sub既channel

無得講感受

難得大台拎

算係大路做法黎
只係我自覺得反正下星期都要打歌 點解唔live比

之前唔知邊隊頒錯都無啦

有乜慘得過關家姐
就係oh my girl
mnet真係要派一千萬個膠

無咗個encore stage

唔知今晚班傻妹瞓唔瞓著呢

好感動個po咁熱鬧

預你一份一齊抽

我了，邊個ver都無所謂想要卡only

講真其實今次NU'EST都好慘
佢無聽錯真係自己個名, 但係又要收番
mnet今次Fail真係搞哂兩隊
收膠啦mnet

LM

唯有希望聽日都贏到啦係咪又係對nu'est

我了 lm 先

一個就關家姐拎錯獎
一個就關家姐之上，拎一位，冇獎，冇舞枱，on99三個鐘後對住個mon自high

聽日銷量銀行喎
不過睇下放送分有冇得拉上補下啦....
有時音銀個放送分都可以爆幾千分出黎....

好似話Nuest得2萬幾銷量，唔係輸好多

我覺得...Nuest慘啲

佢地慘咩？？個舞枱比埋佢地
我地班女呢？？？一位乜都冇，獎杯都未有

但之後撞到應該幾老尷

咁又係呀，Nuest最多係柒，不過OMG少左次成為焦點嘅機會

咁又唔關nuest事嘅 mnet on9姐

賽前預習
根據kpop chart, 9-15號一星期計，NU'EST 大概21655隻，OMG 8093隻
計埋8號既話，NU'EST 28655，OMG 10694隻

真。自high

與其話係關家姐
我覺得仲似之前奧斯卡 la la land 單嘢多啲
btw mnet 我屌你老母

屌你真係好得閒

等緊你返黎

冇，我純粹係度鳩吹你太食得

YooA今日塊面有啲腫

睇到想喊

原來知果彈啱啱完仲未走 d男粉好激動

被偷走的那5個鐘1位

其實點解咁淡妝嘅，呢個可視電台黎又要見人

Arin bb

Quote錯

勝勝~

3個1位 好感動

再貼之前既預錄電台三人組
綜藝擔當三人組 勝勝同定定長期High tension

其實會唔會除咗Miracles, 無人知OhMyGirl 一位左##f
諗起覺得好sad

會少左人知，始終上電視live同事後頒個關注度有分別。

可惜了，難得三冠

下個禮拜頒一位之前可能比你補返飛咁啦

期待有四五六冠

仲有機會

抱住一絲希望FF 奇蹟就會發生

我都未訓醒 佢地就已經上班

早晨 尋日成個人好似壞左咁 所以今朝起身都要講多次
MCD一位粗卡嘿!!!! MCD初一位 好感動
慢慢走既成長型女團希望佢地可以再成功D走落去

今日音銀有冇機會？

今日番工好靚

佢地心情應該好好，失而復得

就咁睇邊邊真係好瘦。。。

係好撚瘦

有名你叫銷量銀行

其實跟住幾日一位侯補都唔知入唔入到

人歌我放棄咗，SG果期好似強勢都係得第6，Bank當時拎過第2，希望今日有機會挑戰下
下星期winner同EXID喺到就無機會，希望OMG可以喺大台high番次

OH MY GIRL通過報導表達了MCD一位感想。

【首先是不敢相信，這次活動是我們OHMYGIRL第一次獲得三冠王。
因為從出道開始，一個階段一個階段地在成長，所以現在幸福到來了。
感謝聽第五季以及給我們應援的各位。
以及我們的MIRACLE，感謝你們如名字一般創造了“奇蹟”的瞬間】

---
翻譯BY好久不翻韓語，發現能力嚴重退化了的紅茶

成長型女團

希望可以一齊走好遠嘅路

唔知會唔會Sketchbook #52呢

比人屌到mnet下星期要補頒

sketch book 52 ar

好過無

私心成功

上班路Fan Cam

係咪要扮番唔知邊個一位咁 OMG d演技 ...無眼睇

聽講你都有份

冇啲咁嘅事，我留左幾十個問候佢個娘親係咪身體健康姐

唔好啦，正正經經好喇
我驚佢地興奮到ON99咁扮咩都扮唔到

唔敢睇

如果唔會飛韓國 課金買2期係咪即係純粹買迎新禮物同張卡

咁唔洗課啦

唔係嘅 應該會好似一期咁有d post係得課左金嘅先睇到
有時係圖有時係片

係

我比較想知喊唔喊得出，成個星期，咩感動都過哂啦

今期貨咗我見佢不停有音放可以抽，雖然唔喺韓國但都覺得好正

BTW 係咪得我覺得今次cb無乜野睇
又無上idol room，m2又未有relay dance，Dingo又唔覺有咩片，好想有多D片睇見多D佢地

又係喎

得番Dispatch龍友不離不棄

反而多咗唔少radio 仲要好多可視電台睇

不過我覺得可能係回歸前去左兩個禮拜日本啦 都無時間拍野
3月叫做上過The Hit 認哥 現在1位 依家團團都自己拍團綜 都係得番音樂類節目要人多D

仙氣YooA

講起日本又好似好快去
chur死班女

幾時再拍團綜
上次個鬼怪笑到我
D綜藝感愈黎愈好

睇電台佢地互動都好正
近排 arin binnie成日自己2個玩

我都覺得佢睇電台互動好正
不過唔識韓文，佢地D內容聽唔明

今次音放 live link

一位侯補 : BTS vs Twice

車尾燈都無得見下

休息一天

得16位咋 仲想見車尾燈笑死人咩

派彩作實，票都唔洗驗今次

音源 984 喜好 0 放送 612 實體 413
總分 2009

真係唔好話車尾燈 呢個應該係球場跑1600米人地跑到最後一圈我地仲係第一圈

原來差距真係咁大，好多謝The show 同show champion哩3次comeback比咁大鼓勵OMG
我覺得一陣會見到人地音源/實銷其中一個分已經高過我地總分

其實喜好呢個分係咪細公司就一定唔會高

首周打歌係唔會有喜好分啦

套黑衫幾靚

今日正呀

咁尋日件綠色差咁遠

Ending唔見佢地嘅

hi bb

可能企後面但太矮見唔到

今日ending妖精唔影Arin驚左Jiho

有1日Jiho ending la

屌真係出52

Sketchbook

原來都唔係一位黎既

依件黑色好掂

好正呀，綠色衫都唔係咁差jei，童畫feel

今日有巴打講完未有接力dance 夜晚即刻出

正呀咁我講多幾樣可唔可以出多幾樣，例如點解今次comeback仲未有完整既1位encore睇

Girl's Spirit節目魂

琴晚睇完 最貼近平時私底下佢地既電台

電台仲會唔會有中字

英字都有排等

巴打依家去學兩年韓文可能學成歸來中字都仲未出

好似得omg promoter, oh my sub team 做英字..

中字 OMO 好耐冇做 但有KEEP住UP無字
香港果個就只做極短片

呢排嘗試緊自學左40音先 出去學就一定無錢無時間架啦

四十音幾日就學得識，我都自學緊，睇得明少少佢地啲tweet，歌詞咁，想慢慢練下聽…

同我相反 只識聽 唔識文字

Yooa完果下心諗，你班友都唔跟劇本既
肥定依然係咁低B同係咁呃鏡頭，好正呀

唔跟劇本先係特色

今日10位

同上次CB差唔多啦

不過不失啦

所以宜家諗返 其實secret garden果期真係幾勁

dream con link
岩哂呢度d花心人睇

3分2既團都唔識

今日唱SSFWL同Remember Me

仲有RV

有無流出rundown

真呀，SG果期仲要直撞請夏既Roller Coaster
銷量銀行拎第2有得投票

但講真今次以霉團黎講算唔錯，MCD/M2既片今個星期依然好多人睇，算叻女

144p

Arin咁嘅髮型幾靚

WM收埋啲衫唔用哂啲新款就重覆用係咩玩法

港女！

突然發現最近有啲vlive有sub

勝勝最近依個真係好qq
隊長瞓住錄：
雙忙內成粒鐘都有

又可以聽佢地教我韓文

[#糖果來了孝]
在Dream Concert丟的鑰匙圈...就這樣掉到地上然後透明球的一半就不見了剩我這半....
不對 大家都丟得很好為什麼只有我這樣雖然這樣今天還是非常開心!!米拉克最棒!!

OMG食物鏈
Binnie比想像中低
最後個表同我自己本身覺得都似
只係Binnie升到同Arin同級

呢個係幾時出街既版本 重播果陣改定特登播

定定身為隊長咁低

邊個黎

團欺定定同mimi

DIA 恩彩

好sweet呀

Mammoth Bread好衰呀，將最精彩（2：16）果到重覆兩次仲要zoom近佢

哩個咪江湖失傳已久嘅大地投球

落坑了

隊長做得好呀

[ENG SUB] Oh My Girl SKETCHBOOK Ep52

MiJyo

人歌6位都算唔錯啦

MimJyo小分隊 Cover
What the Spring

FM唱過呢首

btw
呢個channel係Mimi PD自己開既個人channel 記得subscribe

我鐘意依個組合

呢個舞台既沙沙我J左好多次

唔知聽日仲有無機會有一位呢

聽日後日都停播好似係

唔是掛

完了吧 如無意外

定定個樣好細路女 特別係第一張

我定

巴打們有無咩肥定既相啱做wallpaper推薦下

以前用過

落左濛濛地filter件衫咁睇又幾靚

好似28號上HeyoTV (未搵到sources) (次次上去都食食食)
30號去Celuv TV (應該firm)
兩個都直播

今個星期尾去咗新加坡唔上Music Core，又少個音放睇

六月唔知有咩搞

今日錄School Attack 一來唔齊人一來又著番呢件綠色衫

寫生簿英字

今次竟然唔係少沙沙

頂唔順呢件衫

show champion encore stage

襯番中學雞feel

路透有個男仔上左台跳SSFWL

Arin喊到

Dream Con直拍

Arin呀

呢張有Captain Marvel feel
好有型

Over左啦港女

綠色第三黑色星星果然第一

邊尼

Dispatch減肥片solo cam
Arin

YooA

Jiho生日讀信多左CC英字

一開頭Arin勝勝有啲老尷，後尾邊尼扮叮噹笑死

我終於等到啦

勝勝淡妝好可愛

孝定

Mimi

Binnie

Idol Radio

有工開

露腰Bin 一如既往咁瘦

Mimi頭髮-5

撒嬌n部曲

又模仿Mimi咬字/語氣

Jmg🤣🤣

隊長唱得好呀

靚到。。

得意到。。。

聽日有得睇捧盃

勝勝正到痴線

勝勝版本yumyum song q到

想睇佢哋轉圈

一路轉一路鳩嗌

MCD上班路都無左mimi

MCD上班路

又翻炒了

今次主打首歌好聽到呢

MCountdown Live

終於派番個1位
好膠

一位候補: OH MY GIRL vs Winner

咩感動都無哂 垃圾MNET

變左幾搞笑

恥力挑戰

agger 恥力無限

又Mimi Seunghee

我果隻無影到 天使yooA加邊同jiho
再一次感激倒轉巴找數真漢子

張is me又返左黎我身邊
同款mimi我都仲keep緊一張

今日勝熙ending

我已經死了

唔上都贏3000分

今日有無機呀

WINNER 9245 , OH MY GIRL 6536

呀...

3000少啦

緊係無機

話時話，今日winner無上咁encore係咩

超絕可愛型ending

新post記得轉相